究竟係router定上網出問題

有冇人知道點解WiFi 連左落notebook
但係連唔到去手機
連左落手機度 又連唔到notebook
利申:最近先買咗個新router

咩router model

Netgear19

有冇搞過啲setting?
Reset router過未?

冇搞過
試過重新開

TeamViewer幫你睇下個ROUTER?

突發 自撚私留學生剪手帶 違反隔離令 開左ig page 幫手share

Wi-Fi 效能 @netgear R7000

參考呢度

應該係firmware出事